[月經] iOS集中討論區 (90) 咖喱味AirPods

Backup呀

唔關香港事

iOS 12.2現已推出

11.0-11.4beta3
12-12.1.2 JB

12.3 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

iPad Pro 10.5(貨尾) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check電池健康度
iOS 11.3後內置有得check

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 (新機頭一兩水品質特別好)
Apps推介 歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種使用新機較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

Lm

老灣機城留名

整番要幾錢?

未過半年

Chok 巴自己改屋企冷氣個制咁大膽？

痴芒貼痴到芒都壞埋真係

跌過部機？

冇呀 冇改圓腳插嗰部
搵部細匹數試住先

改分體機好啦，唔好改窗口機啊

會爆炸？

窗口機嘈

爆就唔會既，有機會燒蘇制姐

個amp 數咁大 小心燒佐間屋

想買部ipad 但已經有macbook 揾唔到藉口買

買部2018/mini玩吓先

Mbpr 13 用家表示琴晚扑咗部 10.5

三年前買咗iPhone 6s 一年前再課咗2018 iPad 幾個月前再課部MBPR 15
Apple係邪教組織 黑洞來 及早離場

無跌過呀
玩過水咁羅。。。

就嚟想買埋  Watch 但 Watch 對我真係無咩用

我正式入教過程:
MBP13 2015 > iPod touch 6 > iPhone 6s > iPad Pro 9.7全套 > Watch 2

之後就不停換新model
同埋開始買埋啲配件

究竟有幾on9先會拎部電話去洗mon

呢2日掃MON又LAG,開設定都彈發生咩事

留名睇chok巴冷氣跳fuse

其實Apple係個防水預你會間中沖下部機

好似話沖水水壓太大都係會入
浸就得

準備睇新聞

唔知佢用幾大水沖啦
不過洗下應該ok嘅
我成日都咁做

試水紙冇變色就簡單啦

Backup when you can

我信仰開始唔夠 屋企部imac就退役 轉pc算 但仲有iphone ipad aw 已經夠晒

ikea嗰個寫最高食到13A

冷氣圓腳插好似15A?換粒15A fuse落去得唔得

嘩我唔搞了

想問平時用雙卡
上網個張放主卡槽，定係收電話個張係主卡槽？

家陣仲邊有分主副卡槽

本身用緊AirPods 1但電量差唔多果頭近，點知Powerbeats Pro又要6月先有，嬲嬲地出隻AirPods 2用住等，6月都冇就
BTW 唸住一開盒QC差到Gap位有黑邊，點知冇事

正路屋企冷氣插頭應該封好曬，唔知搞尼啲野駛唔駛電工牌

蘇頭/接線蘇最好有牌先搞
BTW 有電工A牌

我仲等緊

等緊AirPods 2定Powerbeats Pro

Powerbeats Pro

頭先Pick up果陣再問精靈都係話6月

識人有牌 不過等埋換冷氣先算 都差唔多十幾年

Apple Pay Express Transit could expand to support new card types, iOS 12.3 code suggests

有冇巴打有用sun mobile個apple Watch esim服務？
有冇伏？

唔使驚 確保個插座同插頭都係13A就得 同埋係要單獨插座 唔可以用拖
屋企兩部冷氣都係13A

放心 八達通都係唔會支援

唔駛八達通支援喎，emv變express card直行直過免認證

最近賣左兩部Macbook Pro
買左iPad Pro
依家得返 iPhone, iPod touch, iMac 同 iPad Pro
但諗梗買返部新Macbook Pro
Watch都有啲想買

MBP等6月

早知今年先買mbp

我都想入macbook
但真係好貴 對比起其他laptop性價比真係好低
俾唔到個藉口自己買

其實宜家有咩laptop買得過

又唔係咁講 你用過就會覺得抵俾 係好肉赤
但係襟用 不過係2015/之前嗰堆機
新嗰d唔敢講

Apple依家全部嘢都係個價錢貴到嚇死人
搞到個入門門檻好高
但只要你肯俾嘅話會覺得佢係貴得值

唔用MacBook嘅話
Win機我覺得XPS係用得過
用咗成年做文書工作都好滿意
不過一啲都唔平

xps 個價我會買返  算 不過個窄邊 moon 真係 j 到出血

有冇啲平啲既推介
不過幫人問
自己仲用緊MacBook , 不過個藍牙神神地

XPS喺Win機嚟講算係咁
而且條窄邊真係領先同行幾年
不過我淨係用嚟做文書嘢
做粗重嘢唔知頂唔頂得順

唔追超輕薄帶出街嘅話$7000-8000嗰啲都夠用
部部都差唔多
Windows好處係你可以好平都買到唔錯spec嘅機
當然愈平要放棄嘅質素就愈多

Windows 買amd會平好多

iphone8有無咩金屬殼推薦？類似element case咁最近睇中咗black ops嗰隻但係無得上螺絲

有iMac 嘅買MacBook air 都得 可以remote 住部iMac 咁用

不過部iMac 都係 2013啦

多達兩次意外損壞的保障服務，每次收取服務費 (螢幕損壞為 HK$228，其他損壞則為 HK$788)

我想問下換電會唔會計1次？

解決 iPhone 訊號接收差勁問題！2019 iPhone 天線改用新設計！

姐係可以慳返

新 iPhone 改為使用新的 PI 天線結構，成本會提升 10%-20%，有望改進 iPhone 現時接收 3G/4G 訊號能力。

繼續加價

屌你 想換機啦 又係Intel

對於以八達通卡出入的香港人來說，iOS 12.3 的 Apple Pay Express Transit 支援 EMV 卡並沒有太大意義，因為現時港鐵的入閘機並未支援 EMV 卡。不過港鐵已經招標，提出更換 1,500 部支援 EMV 的入閘機和 420 部售票機，預計最快要到 2022 年才會投入服務。至於九巴亦在去年為新收費系統招標，未來搭巴士亦可以支援 EMV 標準。

大家唔使諗咁多了

冇期望就冇失望

科技上八仔一向都係咁撚樣打卡
八達通sim？csl用到就等於做咗囉
smart octopus? 三叔用到啦即係搞掂架啦

希望巴士會快啲啦

唔係要打ps4嘅話一早買左iMac

我都係
嗰陣老母俾我揀iMac定Sony一體式PC

見到sony有3D mon同hdmi input即刻揀咗 用到而家

FB見到有隻Mangotek 4 合 1 多用途充電站 有MFI認證
想問有冇人用過/用緊?
$688 有D興趣

之前睇過台仔有篇文講Intel嗰粒其實唔差，希望改完天線設計後接收會好咗好多

但係始終都係等埋5G先換都未遲
除非係iPhone 6/6S

6得1gb Ram，除非唔打機，如果唔係今年應該要換機
6S我淨係玩Pokemon Go都夠用，應該可以頂多一年

我6s撚 換完電都係倒水
5g 會咁快有plan咩？

5G 會有plan 我估年底應該會有

你係咪上咗12我仲係10.3.3

你知香港人架啦，部機有5G點都好過無（覺得多一個功能）
香港電訊商慢幾拍，就算有Plan都一定勁貴

我用左2年remote play最後頂唔順買左個mon 遲下回歸pc就算 部imac放黎供俸

我都係覺得點都要有部pc係度
bootcamp都冇feel

係 ps4玩fifa pc玩fps

冇人有用
定有第隻牌子可以介紹下

見到10.5 pro翻新

應該好快冇晒

5g黎緊呢2年應該都無撚用
首先5G“賣點” mmwave 3台直頭無買mmwave
仲有mmwave香港行26GHz, 射程1/2百米 仲要穿透力極差

然後5G 3.5GHz馬𩣑山有結界用唔到
仲要3.5GHz仲高頻過2.6GHz 要鋪好密先得
今年都唔知鋪左2成未

香港行5G 成件事好撚on9

其實XS 我真係唔係好覺4G接收有話咩特別廢 但係wifi接收係好撚明顯地廢咗 特別係距離遠嘅接收 屋企部6s同iPad air都係2-3格嘅時候佢係得1格 跟住仲斷埋

AirPods Test

又係trade in引人

重點係要簽約不了

個價係plan到食返你，到左2019年應該買淨機再上淨plan先係最抵

係買機同加電話卡 上台都係太貴

二百蚊一個月任用我覺得ok 起碼唔洗特登出去買年卡，出機又有爆芒保

8 plus有邊隻全面貼好用

好想快D 脫離CSL 地獄...

全部都會食左少少邊mon

有無人update apps 仲係好撚慢

已經up上最新ios.

用HKBN嘅話得一個解決方法：轉台

Icable

所以係關個網絡服務供應商事？ 定關個ios 事

前者

好明顯係網絡，appstore 要光纖去美國，最靚係pccw

最垃圾係佢

2019年了，仲有人用唉畸寶
Cut唔到？

呢轉都幾捱得，起碼上個禮拜尾到而家 利申忍唔住

真係想佢出返iPod classic

衝

我諗住買呢部換走老母部2017

ICable update app 950MB都係半分鐘左右
利申ICable1000Mbps+iPhone 7

真係好慢

平就ok
$68/月

Speedtest 有幾多？

用左好多年iPad Iphone 終於入左手第一部MAC OS device

有咩要注意

小心壞keyboard

Ready for pickup 了

不過而家 Apple store 個 app 無得入 wallet 唔知關唔關翻新機事

無得小心，係必壞

唔撚係下我見新閑十唔係話2018果部改善左咩

係改善左少少但係始終係設計上有缺陷所以祝你好運啦

利申：2016 mbp 13 nTB 苦主 啱啱先換左個keyboard一次

傻仔先而家買
6月可能update

買咗嗰啲keyboard膠套

仲有會搞到散唔到熱

我用緊2018 MBP15又冇乜點驚過

屌 姐係點都死

用返Air2015仲開心

老婆送，點叫佢等到6月，買到都可能9月啦～

咁我買mon貼算唔算係完全解決問題？

又話2018版入塵都唔影響既

冇舊版咁大影響
但都有機會有

上面提過用mon貼或者keyboard cover
其實apple官網都寫明唔建議
如果真係驚入塵嘅話就用嘅時候先加塊keyboard cover
唔用就拎入走佢先cum蓋

拎走佢

Mon 貼會搞到甩 coating

MacBook 嘅散熱孔分別喺mon接口同keyboard 之間
Keyboard cover 會阻住散熱，所以唔建議

sosad
咁真係冇計了

已經有reports 2018版一樣照入塵死keyboard

姐係點講都係差過以前

一定係 以前MacBook 都仲話可以換下SSD 宜家咩都冇 仲要易壞

依家嘅macbook一壞就完全變成電子垃圾

係

Ios 13好多新嘢

啲人有咁大吹咁大, 一日未出一日都唔知邊啲係堅料

叉滿電但係個閃電icon 仲係度係咪正常

插住線咪有

有dark mode 就好

ipad support mouse 就夠

依家啲App多數支援Partial Update，唔係成個重新download㗎

3. 加入深色模式
深色模式會正式加入 iOS 13，整體風格會採用深黑、灰色兩種色系搭配，主要是方便夜間瀏覽，也能能直接透過控制中心直接啟用深色模式。

要睇你平時用幾多數據

iPad is getting some unique features, including an updated interface for multi-tasking, tweaks to the home screen, and the ability to cycle through different versions of the same app

希望有啦

有無人開google IO？

哩隻game我玩咁多年次次update都係重新dl

係喎點解冇post

年年都兩三個人睇

啱啱開咗

今日用條C to lightning偷朋友S10電好爽

又有新Beta

講開 beta4我倒水 up咗先算

想問吓我有隻apple Watch S3拎番去apple store trade-in ，係咪會俾番gift card？可以唔洗即時用？

wireless charge

Pixel 3a德國送home mini
有啲想買嚟當相機

Series 1 applewatch 拎去 apple store 係咪免費回收

想換 s4

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

唔好殺iphone6 個代就ok

想downgrade翻正式版，依一世都唔會再用Beta，撞哂車

添仔乜都做得出

加拿大清貨清到只要你係spotify permium就送個home mini
就咁即時買一個月都送

嘩
搞乜變電子垃圾

我估應該殺1GB ram果堆

呢度有冇人會買3a
買嚟J下個相機+stock android好似幾好

無咩特別. 不如用多少少錢買相機.
利申 : Max + Pixel 3

我用緊iPhone 7 Plus想買嚟玩吓

吸引唔到我

不過香港又冇行貨

我唔喺香港
所以先諗住方便嘅，買嚟玩吓

你上apple個網睇下佢trade in收幾錢先

我見今次真係平先有興趣試
之前$6000幾真係試唔落

用耐左xr覺得重同大部
換返iphone x點睇 會唔會好on9

上Xs
x唔嗲唔吊

想問而家 apple store 係咪轉咗派紙袋？咁仲洗唔洗收 5 毫

有冇好D

係轉左，唔收錢

後面個相機好似一樣？

係
呢個正正係我想買嘅原因
同埋買細機已經得

我諗我今日就忍唔住上google store買

我如果買會上b&h買
有$100送（雖然都唔知買咩好

mini 2 神機頂多年好嗎

walkin問啦

唔會差好遠

正 拎個返屋企 J 下先

買乜都有袋？
咁我買條$69 type c 3.5 adapter係咪都有

你已經有s10

賣咗佢
Android機就係要不停換先可以試多啲嘢

Rich

其實x都好重

想問下如果icloud 用香港，Apple music 用日本join family plan
share出去俾family 點先可以用日本apple music?
係咪要將icloud 轉做日本

你去試下咪知

唔知呀，我買airpod細細盒都有紙袋

我老豆老母部大銀64 6

6仔1G Ram就真係夠鐘換了
其實舊年九月換都差唔多

好唔該 咁我唔換喇 唔該哂

咁佢地又唔使要全部功能同埋極快嘅，
同埋6plus 有光學防手震，影相都仲ok
係驚將來有啲app更新唔到做孤兒

睇吓今年九月8p會唔會再減多啲啦

我都仲用緊

要有Floating windows 先真

想問下，我依家係12.3Beta，如果備份左Whatapp Record，但係我想降翻落12.2既正式版，咁Whatapp個備份會唔會用唔翻？

如果係 WhatsApp 入面嗰個好似可以用返

Beta 5 核電廠咁

唔好吹水喎

最好唔好啦 都beta 5 好快出正式
6月就iOS 13 beta

6月就知邊啲機唔支援 希望6s仲有

試下就知。利申iphone X

咁如果無買apple care係咪好on9

巴打我唔知邊度問呢個問題好？

PayMe 可以入錢入個用信卡？

有無圖？

入錢入個用信卡?

我見啲人有得升了，但係我仲未有，點解會咁既

過去財經台揾信用卡post

public beta多數遲一晚

好啦，唔該哂Chok哥

硬係覺得好食電咁

近兩個都麻麻地 beta 5未試真 試多日先

其實唔知點解啲機用耐咗就好似啲電倒水咁
我諗換完電都係咁
可能真係太多apps

仲正左個袋

唔知黎緊9月新機係咪好似流出圖果D咁三角形3鏡呢見D An機有Wide鏡好有興趣,但有ipad aitdrop野又好用

但估計就算有3鏡個價都應該貴到Trade in補個價已經可以買到部S10+咁濟

Keep住用而家手上部舊機
又或者買新機最平嗰款
之後拎錢去買an機

Apple今年唔抵換

S10冇你想像中好用
想影相靚買pixel好過

近呢幾年都唔抵換咁愈黎愈貴

年年換先抵

iPhone X改寫咗啦 一年跌差唔多一半

兩部機上曬 感覺不大
因為温緊書 重度用緊iPad 冇咩分別

拎咗，質地幾好

iPad 用唔用殼同 moon 貼好

有無平價版 Smart Cover 用得過

low light photography apple真係駁唔到

真心抵過、高質過之前d垃圾軟身膠袋
之d膠袋y拍都有人賣
而家高質左咁多，仲唔fatfat

Google呢次捉到條路
淨係sell平價影相+原生android

Check 下 update
啱啱睇完有 PB5 升了

中午已經up 左pb

其實係幾吸引 有行貨就更加好

其實一般人用得最多真係影相同睇片同打機
3200HKD仲平過7仔幾百 又有headphone jack

$3000頭水貨都尚算試得過
就算total loss都唔算太肉赤
之前$6000幾真係試唔落

而家都淨係whatsapp fb ig果類,打機已經唔係電話打,覺得已經唔洗買iphone咁貴

依家電話買過$5000真係買感覺多過實際用途
所以都唔洗買太貴
情願買平啲留番啲錢買手機以外嘅tech

粒U唔知勁唔勁過A10

係咪要網上買左 選地方拎? 同埋我想問下運既話係咪真係網上寫既要咁多日? (無刻字)

google返黎
Pixel 3a (snapdragno 67)

iPhone 7 (A10)

應該係，就算有貨都會叫你上網㩒
唔清楚

sun mobile個 esim用唔用到去XS???

iPad Pro 10.5 好撚正呀

單核差咁多

曾經旗艦vs從來中階

正常發揮

唔得
問過sales個plan只俾錶用

XR2 唔係咁呀

睇過S10個moon今代好似唔錯先有D興趣,雖然***感覺上麻麻,但Xperia 1又睇落幾好但電廢
iphone就算出到好野都係勁貴,Trade in同買部新差唔多價錢

我屌
咁要用黑色機先得

Between，啱啱課咗金去對面檔買3a
3000幾蚊
拎嚟當買小型相機

留錢

Google整部$399嘅影相中階手機
Apple真係要諗清楚XR所謂嘅「中階」有咩賣點

Btw巴打買咩色
我諗緊紫定白

條邊都係好粗 雙鏡頭就用返xs個排列啦

德國同台灣都無紫
我又唔鍾意熊貓機
買咗黑

講真，我諗而家我用iPhone都係因為佢啲apps整得好啲同埋流暢度
係畀Apple綁架咗
但係唔壞都唔換機
用到我啲基本用途就算
唯一想換就係想部機細啲

香港乜都冇
局住去美國網訂
不過頭先掃咗一轉YouTube
見到google真係派咗好多機俾人review
好似想收復失地咁

我部xs應該都會用到爛先換
依家iPhone真係好唔抵換

連啲配件都一早有得賣
應該真係派通街

我諗呢一浸電話市場都又到樽頸
等如啱啱開始3G電話嗰陣，個個用啲feature phone，換極都係用嚟send sms係嗰陣3用嚟打Video call好型咁

比定膠我自己只係想幫到你

賣點仍然係LCD既話我ok
不過可唔可以比個1080黎呀

Airpods 2 係咪真係qc咁差？ 想買黎講電話同埋用ipad睇戲
雖然本身有個有線既入耳式，但有時無線真係方便d

不過冇3D touch嘅話繼續用X算

等再平啲可能會，部一代pixel應該玩埋Q就冇得再玩

Qc有咩問題？有幾個fd買咗，無問題啊

冇問題x2

7 plus 上咗beta 5, 夜晚stand-by 原本少十幾%，宜家5%左右

各位，用巴士🚌上既usb 電源插，如果用原廠lightning 線的話，仍會會傷手機📱電池嗎？

個背

如果無1080、又無3D TOUCH，個背又咁撚樣
都係叫佢返印度食蕉啦

佢個叉電無啦啦泵幾甘Volt出發就乜綫都死

曾經有人忠告過輕鐵司機唔好用駕駛室個插蘇叉電

但係最諷剌嘅係Pixel個倉喺葵涌

你講嗰啲喺Apple眼中就嚟變哂premium features
遲下$6000可能要只買到air gap mon-retina mon嘅iPhone

上次香港咁樣leak人地部機
google仲肯將個倉擺喺香港

唔知而家有冇搬呢

嘩~ diu, 好L 樣衰囉

當pixel 3a 賣三千印度佬都嫌貴嘅時候，apple真係覺得賣六千嘅Xr同人地爭到市場？

感覺上會用返xs個擺法啊

印度3a好似賣$4500

成set apple product好難轉走
但係佢貴一倍我由隔年換變3-4年換

n年前轉用ios都係因為d app順暢d
依家想轉會先發現自己成手apple watch同airpod , 一轉左會就變哂電子垃圾

我都打算咁
以前2年一機
依家變3年一機
反正依家Apple嘢隔兩三年都唔會有好大分別

如果玩佢ecosystem d野又真係好seamless既

狠心啲情願蝕都一鋪放哂佢

做到先好講

呢啲冇話做唔做到嫁喎
有心有錢有時間就轉得㗎啦

beta 5 又出現返app store 更新唔到既bug

依家mon貼仲係咪閃魔比較好？

兩年換電，三至四年先換機

新機出嗰排買先好d(好似係)

依家先買Watch S4是否不智

唔拖唔水 唔急用唔好買住啦

我都出左隻gps玩

不過依家後悔冇上lte

我反而冇後悔冇上lte
因為極少出街唔帶埋iphone
嗰八舊水去買多兩條錶帶好過

好奇一問
有無咩鋪頭賣二手 iphone 係穩陣

想講買

apple

我都諗緊買S4定等S5 不過我諗住買不鏽鋼+米蘭錶帶所以一定係lte 膠帶睇落麻麻

原來 icloud 識同步埋喂 siri 個 setting 部 ipad 直接識應我

另外問有冇人喂完Siri要等好耐先識回應 點搞

做咩事

我 屌佢等到熄埋mon都未應返我
不過又係一時時

冇話邊度好 最好搵d有保養就得

過保就危險d

我用 PB5 冇事

時得時唔得

唉點解香港 Apple 無翻新 iphone 賣

我都想知

Hoda

驚人拎去賣？

而家買homepod是否不智

Trade 機俾蘋果唔係要check 機嘅咩？

唔會

間間公司都出speaker

我意思驚人買嚟高價放

Apple啲翻新機平極都要正價85折
仲要白盒
冇乜水位喎

dcfever水魚區

99.9%新
女仔機
不議價

Up完ios12.2 覺得就咁上fb呢d apps機背已經發熱
有冇巴打都係咁？

唔係
愈出愈垃圾
以我自己8plus為例，我買開非全包
之前係夠包晒mon既闊度，即係岩岩好貼到兩邊mon既黑邊
但最近再換，發覺點貼都係差少少，結果條邊就勁入塵
開頭我仲以為自己手勢既問題，所以仲買左幾次再貼
結果次次貼完都係咁，發覺唔對路
換其他牌子，一貼就即刻包得晒兩張併埋一齊，明顯閃記既闊度窄d晒我錢

仲未有WWDC date

唔係HKT 5/6 1am? 唔肯定

頂唔撚記得左 自膠

咁岩拎左隻Apple watch S1 去整，唔知返黎會唔會變S3呢

有機

但我得s2

38mm

btw過咗apple care冇得換多次了

fb 新icon 淺色左

係囉搞咩

F字都移左位

靠中⋯⋯間左

好怪

搞icon不如搞咗darkmode先

呢樣真
Messager 都已經有dark mode

女仔機係有閪味
定交收有得屌？
有咩好值得提

女車主先搞笑
明知女人唔識保養車

毒撚以為女仔會錫機

唔信

updated 左telegram 用唔到
個菊花無限轉

有無巴打都係咁樣

利申： ios 12.3 beta 5

有無邊D MON貼真係防到指紋,閃魔完全唔得

尋日update完load左成分鐘

幾分鐘都唔得 我比左一星個app
delete app 又驚無哂d data 唔g 有無upload上icloud

tg d record 好似係save 係佢server

telegram有自己個cloud
仲可以唔同機登入同步晒

TG cloud based架喎, 任摌嗰喎

掙WhatsApp/Facebook未有Dark mode

悠遊卡會加入Apple Pay

Octopus

鏟完用得返lu thx 巴打

直情歪晒

Telegram係cloud message嚟

執柒左佢啦屌

床頭燈2有行貨

我唯一會用八達通真係得番番工放工嗰兩程車

Ok買野儲印仔都要佢

what

Rumor suggests iOS 13 will not support iPhone 6, iPhone SE and iPhone 5s
BTW iOS 13 at WWDC on June 3
傳話唔支援SE 但6s 同SE都係用A9 6s係咪都計劃收皮

唔知佢點玩 但A9都support ARkit 冇理由咁快玩完
A8就仲有apple tv 4 homepod 係賣緊

A7當然希望佢up埋 不過多數都冇
好想mini 2 5S成為傳奇

5s而家唔會彈app?
之前6仔有時都會偶爾彈一彈

6s plus打電話過去，人地聽唔到

係咪可以換得電話

6仔都唔support

5s個resolution低d易推d 仲順過6plus

清潔下個mic

個mic好乾淨，對方係乜都聽唔到，靜晒

自己錄音有冇聲？

有

用後鏡影相/錄影都會震得好犀利
之前已經換過次鏡頭+外殼，後來都係一樣會震
聽講係6s plus通病

係咪直接買部新機比較快

咁唔係壞咪
係所有人都聽唔到定得一個人聽唔到

會唔會你個frd整古你要換新iPhone

所有人
重新開機後對方可以聽到，但過左陣再打就會冇聲

都要等到9月先有新iPhone

我打電話比屋企人，屋企人以為我特登唔出聲，
次次一打去佢地就爆曬粗

考慮緊xs定pixel 3/3a

竟然

肯定Numpad果度冇㩒靜音？用耳機係咪冇問題？但自己錄音又有聲，真係R撚晒龜頭
BTW 試下Hardr reboot部機or Hard reset

佢reboot 完就得 但過多陣又唔得
我估似底咪死 頂咪work 咁就有錄音 但打電話冇聲

iPhone 6 Plus 的 iSight 攝影機更換方案

自
睇漏左個S

冇，
啱啱用耳機打去，屋企人話聽到
唔知係咩問題

耳機打去有聲，唔用耳機打去冇聲
係底咪問題？

之前已經搵人換過一次

btw 其實依家iphone除左icloud仲有咩優點?
唔知繼唔繼續用iphone好

其實如果冇其他apple product去感受個ecosystem係冇乜理由keep死用iphone

有ipad 2018, 除左同步相/已購買app外好似已經冇乜優勢

如果你錄音有聲咁就未必，但你話reboot完就得隔一陣又唔得，最後方法試埋DFU部機

其實你唔係入坑太深 要轉好容易
普遍d人懶轉係因為whatsapp要用錢轉陣營

我見好多係Anphone+iPad

An tab垃圾到咁

以前條舊路就係An機電話+iPad，依家中晒毒，要儲齊一set先安樂掙HomePod & Watch未擁有

我覺得如果有朝一日我真係轉會
甩嘅次序會係Apple Watch > iPhone > MacBook > iPad

我Apple嘢就嚟儲齊
依家由3a開始走去儲Google嘢

google home幾好用

外國巴打？

我諗住由3a開始試下google嘢玩唔玩得過
OK嘅話就入手佢成set嘢
依家買嘢有鋪儲齊癮
好似買碟咁鍾意嗰個歌手會想買齊佢full cat咁

HomePod真係唸唔到有咩藉口說服自己買
Watch就話可以唔洗帶電話出街收訊息講電話或者健康追蹤

呢件真係我買過最唔知有咩用嘅Apple嘢
本身已經少功能
又唔拎得出街帶咗當用緊
有啲想放咗佢

如果TV出聲喇叭用HomePod係咪唔得

依家買AirPods2好冇

冇ATV唔清楚
但之前好似有巴打講過係有啲問題

QC問題都幾多（黑邊/駁口唔齊）

利申用緊有黑邊但由得佢

黑邊/駁口唔齊 都係外觀上問題?
呢D我又冇乜所謂
但會唔會好冇電個D

外觀問題唔影響用
但俾成千幾蚊有呢啲問題未必個個接受

電量so far都唔錯
耳形都啱
講電話好清
但漏音／外面一嘈就咩都聽唔到呢啲老問題係死症

睇完google 3a/ home mini先知apple野個價幾誇張下

Apple嘢不嬲都唔平
不過Google嘢貴起上嚟都唔弱
只係平次出平line咩都閹先感覺平過Apple好多

灣仔清有無試過pixel buds？

3a就咁對比同7差唔多
不過買得apple都係貪個ecosystem

唔該巴打
因為我個條濕鳩轉插又壞左
咁買過條都好似要百幾蚊
索性買個AirPods算

3a其實得個鏡頭好
硬件明顯唔夠其他同價位An好（已經exclude咁小米呢啲攬炒式賤賣嘅brand）
Stock Android清到咁又唔係個個都啱
我係見個價靚買咗部玩下

$69啫
不過條嘢fing下fing下真係唔開胃

如果你得一部Apple嘢而又唔多講電話嘅話
其實同價位大把選擇

下 乜69架咋我以為百幾二百
我真係得部電話 冇mac pad個d
不過係咪個個買AirPods2都買無線叉電個款

無線叉未係必須品住

本身諗住會出airpower 用緊airpods1 買左個wireless charging case
點知收到貨後就cancel左airpower

個人覺得唔值得為個無線叉俾多$300
比例上貴太多

actually
出面comment: 10個買pixel既11個都係貪pixel camera

買nomad嗰塊

呢句嘢好似係我講

原來唔可以戴黎跑步.......
別讓 AirPods 入水

AirPods 和充電盒不具防水功能，因此切勿讓水份滲入機身的開口。

一旦 AirPods 接觸到液體（包括體能訓練時所流的汗水），請使用乾的微纖維布將液體抹去。如要晾乾充電盒，請將盒蓋打開，然後正面朝下放置。

做運動就買啲入耳/運動款啦
隔離真無線耳機post大把資訊俾你參考

冇試過

不過單係鏡頭勁已經夠做
反正依家手機game又冇乜好玩, 都係睇鏡頭同上網

Powerbeats Pro?

跑完用紙巾濕啲水抹乾淨，再抹返乾佢就ok
我用佢跑左年半都冇壞

香港未有得買

好多人用電話嚟嚟去去都係send下msg
玩下facebook/ig咁
你俾咩勁嘢佢都未必有用
但個相機靚打卡up相最實際

跑咁耐步D汗都未乾咩

會唔會出左都炒
我條原裝又壞Q左

未過保嘅話拎去換過條

原裝耳筒定條轉插
但我好似兩年前買

未過保就跟機嘅嘢咩都換得
過咗就當我冇講過啦

拎home mini去比有咩意思
跟本唔會拎黎聽歌，唔叫得上做喇叭
差唔多價既智能喇叭，就有人話sonos one性價比高
我買左隻返黎，我又唔覺得好聲過homepod

基本上唔會用智能喇叭聽歌
純粹當佢係helper

我應該儲APPLE＋MS野
Google係軟件一流，但係硬件同設計上真係無料到
唔明果D自己睇pixelbook
反而MS呢幾年產品設計真係發展都自己味道出黎
surface pro
surface book
surface duo surface studio

M$要係windows 上面再努力下
surface studio 真係正 surface pro 個價錢買唔落手

windows最近行緊正確既方向 linux kernel

嘩又出beta6🤭咁快

趕住埋尾調埋d人去搞13

幾大？

7plus 53.3MB

M$我買過surface pro同go全套
兩部都好快就放咗
個2 in 1概念好正
但用上嚟真係兩頭唔到岸
硬件設計有特式
但Windows啲touch support真係未夠班

Google我有friend買咗成皮嘢嗰部pixelbook
我問佢有咩用
佢答我唔到

儲嘢其實好開心
覺得自己好似有份經歷咁

純bugs fix 期待iOS 13

有黑邊有無得換

Pixel book 個原意好正 反正開機都係用chrome 咁不如成部機就用chrome os
但都有問題嘅係 唔係所有野都有網頁版取代到 都變相限死咗個客源
部機仲要幾靚仔下 但qc唔係幾得

午餐肉

似喎，以往都好似去到x.3就有新版beta

個鏡頭真係中毒咁

其實我一直都覺個正方形相機好似control centre WiFi bluetooth嗰個位 如果space gray 同真係有coating, 應該唔差

其實個control centre本身都唔好睇

巴打我應該等你個個powerbeat
去住買條轉插同耳筒頂住先

正常

2 or 3 are ok

呢幾日忙 miss左好多頁

慢慢追返先

闊太

午餐肉
寫輪眼

想問下 Apple tv係咪可以連到IPhone，想買片係Apple tv到睇

點解唔係Apple tv直入iTunes睇？

買一次appleid互通任睇

Twitter係咪有bug？萬變咗千，用safari開就正常

同一個Apple ID互通

最後一個測試版 iOS 12.3 Beta 6 來了！正式版快將發佈

剛在 5 月 8 日推出的 iOS 12.3 Beta 5 不久，今天 Apple 突然推出 iOS 12.3 Beta 6。由於今次 Beta 6 的編號為 16F5156a，過去 Apple 多次以 a 作結尾的 iOS Beta 也是最終版，例如 iOS 12.2 beta 6 (16E5227a)。意味著今次 iOS 12.3 Beta 6 已經是最終版本，而正式版相信可以很快就會推出了

正式版何時推出？

Apple 在今年的 3 月份發佈會中宣佈於 2019 年 5 月在全球 100 多國家推出全新 Apple TV App 和 Apple TV 頻道。因此，5 月份推出 iOS 12.3 正式版，而由於現在已進入最終版，那就是說已不會再有修定，現在的 Beta 6 內容跟 iOS 12.3 正式版完全相同，估計在未來 1－2 周內發佈

訂閱收費頻道

Apple TV App 加入新的收費頻道整合，部份地區會有 HBO、Epix、Starz 等頻道可供試用。不過暫時本地用戶未能使用

支援「令和」年

由於日本進入「令和」年代，所以日本地區 iOS 也修正一些日期顯示問題，加入「令和」顯示，而 5 月 1 日起顯示為「元年」

仲諗住Apple會出月費任睇戲

唔想咁講 但係盞床頭燈2真係好抵玩
300都唔使就玩到正宗homekit
頭先30秒就setup完

夠唔夠光？想當枱燈用

係咪即係 我subscribe 咗 HBO 可以加落下個tv+ app到睇？

有無辦法可以將whatsapp 一個group 既所有相download 落黎
之前無開autodownload 又唔想逐個select..

應該唔得
佢d光好柔

xs過咗保但鏡頭有啲問題 拎返去整要幾錢

利申 聽日過保養

xs點會聽日過保

係喎 睇錯咗tim 咁鏡頭維修洗唔洗錢 我個情況係耐唔耐個鏡頭就會不斷失焦 唔知係硬件定軟件問題

更新左Facebook app
好白係味有得set dark mode ??

自

未清楚點運作

我都想

Surface pro同surface book睇落幾正
但壞起上黎仲慘過而家啲MacBook
Surface studio 想俾又放埋啲notebook版cpu係desktop用

Surface野concept 係幾好 但執行起上黎真係唔太掂

恰鳩d黃mon, 陰陽/偏色mon

撳住黎打

其實咁打又冇咩意思
兩部target 差太遠

唔入面啲戲任睇？

iPhone / Apple TV iTunes 內買 / 睇。

咁起碼3a個價錢易入口D，XR個價

但綜合哂各方面
Google自己係應該拎Pixel 3同Phone X嚟比
而唔係3a

諗梗買唔買番部Apple TV

部LG 電視冇Airplay 2

佢話 Phone X 姐
又冇指明係 iPhone 吹佢唔漲

？？？
買左戲咪直入iTunes睇囉，唔洗連iPhone架
香港又未有Apple tv+

睇你多唔多用電話播歌/片落電視
我日日用 Apple TV4嗰陣一出就買 抵到爛

因為有幾套戲我經iTunes買用電視播唔到

所以諗緊好冇買部4K 32gb/64gb

但Apple TV app 應該今個月上架

反而暫時經Google Play買既戲先有App

碌咗幾頁有幾句想講

唔好買因為價錢而想買嘅嘢
要買因為價錢而唔想買嘅嘢

再加多句

呢度係 iOS 討論區，想傾垃圾 android 唔該出去其他 post ok?

想問下係APPLE STORE TRADE IN有咩要注意,會唔會好似胃信咁驗屍

吓
唔明你講咩

仲有，唔好成日覺得另一邊係垃圾啦
就係呢種狗咬狗心態先令自己眼光狹窄
呢到好多人都會有部後備android去補返iOS嘅一啲漏洞又或者不足
用部機咋

唔會
仲好隨便
望一望，run test都好似唔會
仲有個回收價係fixed
唔會好似出面左扣右扣

我係指唔好因為 android 平而去買
我以前用過幾部 android (shamesung, $ony, 牙石)，真心唔好用
又lag又成日死機，windows 都好過佢
加上 android code 抄 java, ui 當年抄完 blackberry 再抄 iOS，私隱又俾 google 拎去賣

唔該哂,諗住部史前IPAD TRADE左佢換MINI5

我明啦
我上一部android 係note 3，之後出7 Plus
佢又唔係差到嘔，起碼processing到而家我仲有用吓，仲有當WiFi蛋，但唔知點解打機同開相簿係真係慢咗啲

我買pixel 3a都係想要個相機同個stock rom玩吓，從來都無諗住取代做主力機

我真係見3a平先買部嚟玩下gcam同原生android
其他嘢我完全唔care
Apple嘢我又齊哂咁滯冇嘢好買

發覺依家係無一部手機啱心水
iphone xs max 頂唔順個 m 額，買咗部 s10+ 來玩，又用唔慣個系統覺得 ios better
依家好懷念以前 8 plus 時光 然後嚟緊新 iphone 又係 m 額屌佢老味

其實我又唔覺得個M額十級趕客到要非轉會不可啫

其實係想apple生性d
賣咁撚貴
個cam又比人超前

未去到十級，但真心覺得其他廠個全面屏佈局係好過 m 額。用咗 s10+ 仲覺得 xs max 好厚重同訊號差
係個系統真係 ios 用得舒服啲，同埋有啲 apps 都係 ios 版寫得好啲

用耐左真係冇乜野

反而係用慣左ios geature咁流暢同intuitive 轉唔返去用android

冇M額當然係最理想
但就算有都唔係話差到要轉會咁誇張
除非你話iPhone連其他嘢都好差啦

過多兩年一部iPhone$15,000起步你會唔會繼續用

其實我作為一個用開Apple嘢嘅人嘅
個經驗係間中買下Android嘢係有助加強Apple信仰

呢個真係估計唔到
到時Android可能都跟住加到$10000一部

買二手舊iPhone 反正iPhone隔幾年都仲好好用

咁我情願買次一級嘅iPhone算了
即係好似依家嘅XR咁

近期部X間唔中會hand機backup一次洗機回復會唔會好轉

點樣hang? App crash定係system-wise咁hang

beta 6 background refresh好嚴重，facebook同手機game係咁refresh ，唔知facebook問題定ios問題

邊到可以即日買到 airpod case?
Apple store 要我online買第二日拎

即該入去睇下，係喎連AirPods有線/無線版全部都要聽日拎

岩岩個apple sales 都話有貨 但都係要聽日拎好on9

打算響肥花收二手8p比兩老升級

有現貨但要聽日拎同埋AOS pick up日子未必準，下一秒可能全部轉返今日

我都係咁諗

小心樂富肥佬，好多人中過招

我放過兩部俾gay友 兩部都仲好地地
錫機撚

用緊最updated version
但fb都重係舊ui

有時就開d apps突然會停左係到一陣又郁唔到,頭先開相機又開左但係黑畫面,開左2,3次都係咁

12.2定最新pb慳電啲

頭先睇過AOS大部份士多賣緊既野全部都係明天pick up

唔係差好多 應該beta食少少

有兩個問題想問下

1)買二手airpods 咁上一手咪可以用find my iPhone track 住？

2) airpods 保養係跟個case定係個耳機 點樣確保兩個耳機冇掉過包？會唔會因為咁樣void 左warranty?

我覺得
beta 6好過12.2
但比起beta 5 差啲又容易啲熱

第一 唔會

第二 冇買等其他巴打答

我買airpod個陣個藍精靈同我講 Airpod如果換新耳機/新case 要去genius bar搵人幫你搞 所以應該會有記錄 唔會咁就void咗warranty

今日先知原來wifi password有得Share

比我見到佢實打柒佢

點share?

厚重係因為用玻璃底，一係就要好似三星嗰啲咁用膠
訊號差係條天線設計得差

今年新iPhone都係用Intel modem，但重新設計過(好似係)

但樣呢嫁樣好主觀
接受唔到就係接受唔到

重新設計完變到Samsung 天線事件仲pk

但如果一個M額可以令你放棄iPhone嘅所有優點
咁你不如諗下一開始用iPhone係為咗乜

airpods 應該成日叉電定冇電先叉

唔用就叉

通話好唔掂,有時有人聽唔到我講野

呢樣咁又冇試過喎，反而仲收得好過之前7 Plus

XR用咗差唔多兩個月 依家周不時都會熱 點搞

你有冇用過Xs Max 先
可能我屋企ok, 上網覺得快過X 好多

舊電已經比我SM 到得番90%
利申：Xs Max

就係本身用緊 xs max
平時生活好多地方上唔到網，以為網絡供應商問題，轉咗 s10+ 情況大大改善

應該話本身好多上唔到嘅地方轉機後無事

用緊xs max+smartone 唔覺有問題

各位有冇iPhone case介紹？同緊mous但近排覺得有啲厚

試下SM粒電低過8成 免費換電

成日用到完全冇電先叉 會特別快死
去到40%就要叉 會耐用啲

犀牛盾
利：專業犀牛盾打手

Beta 5 核電過 6 想刷翻落去，會唔會白蘋果

SMT X2

收256 啦 4xxx 之嘛

update/reboot

iPad Pro 10.5 光點Apple肯認錯未

仲有 2016, 2017 MBP mon 排線, 蝶3 KB
大把人輪緊gay cook屎忽

gaycook識做就過多一兩年10.5換11

仲有T2, 插住usb dongle會干擾WiFi, etc

T2真係最大獲
USB嗰個應該關其他生產商事

我仲等緊T2問題解決左先買mac mini

必儲

T2 冇解

mbp2018 中伏

靚過啲黑卡

唉 仲有keyboard問題apple都未搞好

Apple Card有冇機會嚟港

好長叉即係 thanks

除非唔用一陣轉頭用返就袋住先

好
岩岩買完 即刻跌鬼左

點解apple tv無trade in
想換4k

唔啱耳型跌定係冼手

好靚

睇金管局頭

我都想 但係Apple TV好襟用

去試衫個陣唔記得拎落黎
勁白痴

正常，有時戴左感覺冇帶一樣
BTW 買有線/無線版

有線呀 平d
但我跌完之後有d 疾，有時會疾一兩下
唔知點解

你用緊咩機？我用Xs Max冇疾過，可能你咁啱附近多人或者有野干擾

係好襟，個時一出即買
唔係換左4k電視，都唔會想買apple tv 4k

7+
我都唔知, 試多一兩日睇下先, 再有事拎去士多搞

我想問下平時屋企wifi都無事
至從5月開始淨係用到fb youtue ig google search呢幾個app
其他咩app都用唔到 safari都用唔到
想問下咩事有無人同我一樣

Latest 2019 iPhone molds leak once again show square camera bump coming to all three new phones

大家接受到未

大家去開邊度買airpods case?

想請教下各位巴絲打:
有無人識得將手機backup啲相入電腦時
跟番手機啲folder咁排?
利申用緊Windows PC 唔知會唔會同Mac機唔同

麻煩哂各位

完全無進步過，淨係改鏡頭，賣一樣價錢都唔會有人買啦

即係逼人慳錢

Apple card US嗰邊同Goldman Sachs 合作無攞牌
咁in theory apple喺香港搵間bank合作咪唔哂金管局approve ？

其實佢背面整到咁就唔該前面整好D

已經接受咗個樣
係驚佢再加價，大機入場費要破萬

好撚核突呀大佬
唔係多就好用架啦

學下google點software層面影靚張相好過加lens啦

Google 支鏡真係好勁 仲要係單鏡

所以拎咗啲錢去對面檔買平嘢
其實我想講iPhone 前鏡頭唔得

A13效能提升應該勁，不過iOS都仲未用得盡

冇design可言 咁叫靚

有無巴打有玩隻怪奇小店 見佢rank 3想買

由iphone x嘅m額到xr嘅粗邊
雖然比人狂鬧但半年後咪一街都係
希望佢整到咁係為左啲特別啲嘅功能，而唔係班designer覺得三角形好睇啲

都好過當年6仔的難鬼天線的

冇design 都係design 來嘅

就係咁型

外觀設計唔重要，係用ios同有apple logo就會有人仆去買
我都係等佢解決咗個m字額先買

Apple痴咗線呀

我究竟睇咗乜柒呀

A11 推8plus仲係輕鬆
X夾心就爭少少

拎左airpods 出黎，但叉個case 會點？

唔想更新beta 6 住，但一unlock screen 就成日彈通知，請問有冇得熄左個通知佢？

咪叉Case電，叉滿會自己cut電

chok囝覺得X幾時開始有烙印

邊度仲有10.5賣64wifi足矣

想係 iPad 睇 ePub 電子書
有咩 apps 好選擇？

Marvin 要 HKD 38

平時好少睇電子書
想番睇倚天

唔該

我開灰色畫面開始見到電話app個印 極度輕微

【蘋果廣告】你會比 iPhone XR 早沒電

你會唔會叉通頂 就算滿電

唔會，叉到個盒顯示100%就唔叉

應該唔可以

都話樣哀既就係真流

唔知咪短暫燒印
因為有時同一個畫面太耐都會輕微燒咗
第二日會冇咗

最新ios好冇升
仲用緊12.0.1

出左12.3

更新緊

之前部6s都係咁

你都咁耐冇升 唔爭在等埋13

tv 4K升完，Xs Max升緊

9to5 有嘗試解釋點解要今次咁排三角形

啱啱正式版都出埋啦

有新用新，原因淨係security update一個已經足夠

我部10.5都係咁 仲要過左保
有冇人sd過信出去

仲諗住好似iphone 咁長叉

未試到個效果

自問自答

想睇下有冇人引到我快啲買

iPhone 相入 Windows 機冇 folder 分 全部塞響 DCIM 度

我都想問

有閒錢就買
新屎坑一個月之後你會發覺日常用s3都夠

咁都係等埋先

ios 12.3 正式版已經出左

有無巴打up左可以評價下？

係 因為平時會將啲相係手機分類
但DCIM又將啲相打散翻 好煩

邊會咁快出S5
其實都係用黎apple pay 下
功能不重要,

開左新相薄 有無得整sort by最近影既時間

好似要開Mac先set到

日常用直頭S2都仲夠
當然買就買最新

Mon 大d display 既野多左 心跳監測又新左
Cpu快左 我諗唔到你都比得舊錢 點解唔買新model

升左12.3

今晚報告電量

個人認為好似食電左d

想搵個app 做video cropping
crop做4:3, 16:9 等等
巴打們有冇推介

try

Windows咁多年都唔支援相片database無計，Winfows嘅Folder分相最on9

更新bug關App store定我部機事？
Reboot先更新成功

我冇事

咩機型？

新版TV app

租返10套8套戲睇下先

有無人知amazon ipad 翻新機買唔買得過？想買部ipad pro 12.9 (gen 2) USD 500 蚊度

又延長到6月30
Apple你真係核9突
上兩個week就set一個week deadline

唔係想打下機同iMac貴
真係好撚想轉mac

有無試過好讀網

見到 android LIHKG 個賣飛佛有得睇每個 post 有幾多未讀，ios 版係唔係無

屌
閃魔
一開
兩邊都係膠水

嚟緊beta應該有，召喚#望遠

J完套 特務戇J幾好睇，唔錯

衰咗好多

買銳舞/carkoci

Adobe 正式接受用戶申請 Photoshop CC for iPad Beta

Adobe 在 2018 年 10 月宣佈會將 Adobe Photoshop CC 完全移植到 iPad，並預計今年完成。今天 Adobe 宣佈對 Photoshop CC for iPad 進行 Beta 測試，他們向一些 Creative Cloud 用戶發出電郵邀請，以 Google Form 來收集申請。用戶只要填上名字、電郵及想成為測試員的理由便可，有意加入的朋友盡快去申請，不過未知會何時通知。

一直以來 iOS 版的 Photoshop 也不能跟桌面板看齊，直至去年 Apple 宣佈推出 iPad Pro，其強大的硬件性能已跟桌面電腦看齊，而 Adobe 也終於預告將 Photoshop CC 「完全移植」到 iPad，所有桌面能用的功能，也可在 iPad 版體驗，這樣將可令 Photoshop 用戶突破地域限制，任何地方也可工作了

Beta 申請Link

amazon翻新機麻麻哋

btw amazon買返黎果張vega 56 pulse真係好抵買
買返黎299usd可以flash埋64個bios黎超頻，性能拍得住真果張64，又唔係好熱

可能真係唔應該再買全包

閃魔真心差咗好多

買咗兩塊iPhone 8 全屏，底膠紙入面有塵嘅

求救...點解我無特快交通卡既設定...有無巴打同我一樣？

我係用itunes update
iPhone X iOS 12.3

貪平買咗18蚊3張6smon貼 兩邊都有白邊

香港都未有卡支援，你裝suica app加張suica落去佢先會出現

apple cash 香港用到?

MAC PRO

用唔到

用唔到，但一直都係到

thunderbolt 3 都未撚搞掂咁快又thunderbolt 4

個design近啦

T2

如果向下兼容都OK嘅

人地都係香港區 但係有交通卡設定 可以加信用卡做交通卡

連登回帶功能係咪出錯左
明明睇完已經del左但過一排又會出現番
(得今日係咁)

大陸可以用銀聯咭搭地鐵,
好撚方便
雖然無SUICA 咭咁SET 做交通卡
但係用apple watch 撳兩下就拍得, 都算方便
垃圾八達通

利申, 我唔係大陸仔, 屌細力啲

香港銀聯卡用唔用到先

用到，仲要離線都ok
唔洗上網
香港好垃圾

試過用tap and go銀聯版係大陸搭車，深圳巴士地鐵都用得
但張卡要先開光，啫係插一次卡用晶片比一次錢先（香港/大陸都得，我自己係去老麥）

部xr好快無電 點搞

我果部好撚核電喎

你之前用咩機？正路xr仲核電過8plus

啱啱Apple先賣XR電量廣告

大陸係咪要上網先用到？

唔知係咪得返95%容量
無乜打機但捱唔到一日

我想知係我更新完有問題定係正常

閃魔啲質素近排差到頂唔順轉左hoda

用非全屏

95%容量同100%其中冇乜大分別

你係咪set左d background process/mobile data sync/backup 但自己唔知？

同埋有冇裝支那app?

裝update

我張AmazingThing 3D用左幾個月仲係好滑又冇指紋

我試過放張信用卡係個芒到 部機少少斜 張卡會慢慢跣落黎

以後都唔撚用閃魔差過以前好多 又刮手 又白邊 又有膠水 用兩用就有花痕

Day 1部機會做indexing..update photo library果類

唔好咁心急 聽日會正常返

一係你試下hard reboot

冇用3D貼成日驚用殻頂起張貼咁

但閃魔近排堆貨真係唔多得

我部8plus同xr都係 AT 3D + air jacket smoke matte殼完美

我仲用緊X一出就買嗰塊非全屏
成年幾 仲係滑

咁擺唔擺到落apple pay

香港真係比八達通拖死左

雲巴XR升左12.3今晚有電量報告

我x咁耐都冇用貼，連啲同事都話我痴線
但我又覺得冇咩嘢，部機跌都未跌過

btw我個frd同我講話其實全屏mon貼好易爆
貼非全屏仲好

我都驚有咩係自己唔知
返去up 12.3再睇下咩料

聽日出 今日太忙 冇乜用過部機

但感覺待機幾好 下午四點到依家都係跌左2% 中間send過下whatsapp但冇打機咁

其實如果原廠收返trade in靚價我覺得唔貼都OK

想問iP8背mon裂咗 賤價trade唔trade到俾apple？用咗一年終於裂

唔駛改地區，你加咗先有得set multiple

Update 咗12.3，開instagram啲post同story freeze咗，refresh極都係同一樣既野 我已經reinstall 個app都係咁

頂 而家開返又冇事喎

今時今日既閃魔=狗也不屌
個版頭要改改佢

有得加落apple wallet咩

我買非全屏
個闊度唔準到連真係個mon兩邊都包唔晒

用hoda啦

1+7無人開

hoda比起閃魔貴一倍

但真係好好用

咁下次推介hoda?

12.3 部9.7 Pro竟然順滑左

香港iTunes/App Store可以改link Apple pay扣錢

新功能改完設定 itunes / App store以後比錢係靠Apple Pay 信用卡資料唔再跟Apple ID

快d改

係咪UP左12.3先有？

幾正
之前一直都唔明點解唔可以用apple pay買app/歌

純技術上想知 點做到+唔爆
配合最新的 Warp Charge 3.0 技術，能在充電時保持手機溫度不至於過熱，因此只需 20 分鐘便可完成充電

自問自答
5V 6A專用插頭

Apple 5W1A 叉電

屌 但係Apple Store仲未支援 App入面仲有信用卡資料

我自己係用佢張銀聯拍落部機度，無用過手機嘟，但佢寫話support Apple Pay，應該係唔洗上網都得。

另外就係tap and go張銀聯係入到落apple pay（話上年就可以加落wallet 走數走到今年三月先找數)

即改

得左正

呢個堅on9

想講android Q抄ios抄得好無恥下

Gesture完全一樣

咁啫係有乜分別？你都入左你信用卡既data 比apple

有無啲平價之選

小心啲講野

尋晚收到部3a想試下裝個Android Q beta玩下
點知要六月先有

上網唔係有img flash 咩?

事實係照抄今次真係好無恥

一啲customisation都冇 連底下條柒到爆既白bar都抄埋之前明明係一粒豆

等官方推beta算了
用pixel都係為咗唔洗自己搵update

如果An Q抄到好似iPhone咁都仲好
起碼iPhone個手勢真係好用
但An P個手勢好柒
結果我都係開番三天王鍵出嚟

The verge出左android Q beta review

個gesture+animation係抄到一模一樣拉上返home 拉上一陣/拉上+拉右multitask 左邊swipe係back

不過睇落幾順 唔似android pie咁又framedrop又delay😂👍🏻

係咪以為移植左ios落去呢？

雖然android 係唔抵幫 但iOS都係抄webos

我記得如果你真係買野
去到購物車真係比錢個下
係有apple pay option比你揀
之前一直都有，唔洗特別set
就好似戶戶送、ubereat咁
唔洗set比錢個下就有得揀

iPhone 7 升左ios12幾個月都冇冇信號既問題 係咪部機就唔會中招？ 怕過左三年先中冇得搞

iPhone xs 成日上網斷線係咪死症黎？
用緊SmarTone
之前用7無呢個問題

Xs Max都係用SmarTone冇問題

ios 12.1.4? 上12.2 會好啲

Xs SMT 無事

去胃信撚過華為d機 係100%一樣添
連home screen 拉下search嘢都抄埋

華為抄就梗㗎喇
部部都係抄
不過google幾時先肯俾我剷走home screen個search bar

冇事 一樣係X

呢排冇買貼冇留意

我係兩邊有膠水漬！
屌
罷買

見到新iOS 12.3 有新apple tv app 可以整合d online platform
點知香港都唔support

HBO GO 個app 好廢

點解apple tv 同 homepod 咁撚ON9
用電話/mac screen mirroring 去apple tv
係唔撚可以經homepod 出聲,
11.x 果陣好似OK, 出左airplay 2 之後就唔得了

即係咁
Apple Pay 係將你信用卡轉做 虛擬Number再綁定係你部手機到 收錢個個係唔知你信用卡Number

以前App store/itunes比錢張信用卡係真實卡number 同埋係跟Apple ID

e家連結左Apple Pay 買app比錢 就變左經Apple Pay比錢

Apple唔會知你卡Number 因為係跟機

好處
萬一你on99中左釣魚電郵 自己比左Apple ID同密碼比人 都唔怕比人偷你信用卡黎用
因為Apple ID已經再無信用卡資料 你係itunes/app store 比錢係靠綁定係iPhone個虛擬卡number比錢

上面個個app 係Apple store 唔係 App store

S10我走去街鋪試 碌下部機都幾順啦...
一打機就現真身 窒機 賽車game

如果touch id iPhone都換埋用手勢就好
iPad反而換咗

唔記得了

咁即係我del左信用卡資料佢 買野個陣可以apple pay?

呢個真係好怪
iPad換但iPhone唔換
明明就係同一個platform

唔洗del
你其實可以試下是旦加d 野入購物袋
之後再襟入去購物袋
就會見到右下角有大大個「用Apple Pay購買」option

係，仲未fix, 但appletv直出homepod 又得

尋晚拎部7 Plus睇下啲舊資料，唸住好正常咁解鎖入主畫面，咦！點解㩒一下mon冇反應既，咁就試下㩒隔離Lock機制又著喎，唸住掃上去解鎖啦，又唔得既喂，咁快又壞撚左？戇撚鳩鳩掃左幾次之後先醒起要用Home制Touch ID解鎖，屌！

係囉

我試咗 us account log in
㩒套GOT 黎睇 佢要你download HBO app
Download 咗之後 佢話要link 去HBO
（但係美國HBO 會鎖ip）
之後你響apple tv app 㩒play 會跳返HBO

最撚慘我依家Xs Max同舊機都係用黑色Wallpaper，根本睇唔到部7 Plus解鎖有下巴

有時用人地啲舊iPhone會好習慣咁掃底出home

同埋慣左tap to wake

有時候係咁tap部8plus都冇反應

姐係一定要係apple tv subscribe?

呢層唔知

iPad Mon 大又成日打橫用 用手勢點都方便啲
TouchID iPhone 就難講

買airpods刻字寫8-15/6出貨，係咪真係等成個月？

最新版12.3 apple wallet多咗呢個

係，不過香港未支援

可以即日去士多pick up

iPad iOS 4/5 已經用梗手勢

I mean iPhone X 開始嗰套手勢而唔係本身嘅四指手勢

我無

對AirPods買左一個月connection就有問題
無啦啦sense唔到之後，連左幾次都整係連到一邊
跟住就變左咁 聽歌整係可以揀聽一邊
可以點搞

得window

點解ios咁弱智

Carkoci 係咪麻麻

搭飛機用唔用得airpods?

rich

google有factory image

係咪12.3 正式版先

用緊12.3都無嘅

IKEA 條 Lightning 線返咗貨

先一個月 除左拎去保養你仲想點搞

知唔知邊間

我係 iPhone X iOS 12.3

7+ same

係咪因爲張咭唔支援

上官網查 銅鑼灣分店最多 有千五條 其他有五百條

出短版就好

你地有冇入過beta升上嚟正式版？唔知係咪因爲join過beta所以有得用先？
利申：9up，用嚟統計一下原因

暫時發現X 加唔到master以外做交通卡，如果apple pay得visa ae, x就會無交通卡顯示

全力進軍印度！蘋果推出 iPhone 6s Made in India 廣告！

咁睇6s起碼玩多兩三年都得

iOS 12.4 beta

下

聽聞係update for Apple Card

香港 睇情況都唔會咁快
唯有睇住youtube 等張野到

各位巴打知唔知iPhone 打機可唔可以sound output 係HomePod 度出？我剩係得music 同 YouTube 得

我都係X，其他卡都唔得

打機經Airplay會delay 好似係

藍牙點都會會有延時
差在長定短

如果佢出d機真係好樣衰
真係靠6s頂住

佢不如出A12版6s算啦

其實有咩用
香港都無地方用到

將來可以用信用卡入閘就用到

將來都唔知iOS幾多了

繼5s之後，又一部神機，不過壞吸塵mon同垃圾電

去旅行用

其實我用過6s都唔係好明大家屌嗰個吸塵mon係咩問題

IOS 18

What the ...

仲以為New Beats Today，屌

我都係,
屌
即刻去apple store 睇

有12.4 了...有咩新更新

新版beta 多數伏, 有無人試左

完全唔知up咗乜

暫時得developer beta
Public要等多陣

係咪仲係 developer beta 緊？

我都係用呢個

same

12.3 有bugs x如果由4g 轉連接WiFi 又開咗WiFi 通話會打唔出電話

iPhone 8如果walkin去搵藍精靈換電，會唔會即日有得拎呢

用apple support app book啦

有無人試過？
Update 完12.3 轉咗用apple pay d 野之後就咁。
又唔比delete. 再add 過又話我duplicate

又話12.3改返之前嘅刪app 動畫
升完都冇分別嘅

終於都

*閂app

自膠

大陸iPhone先有改到，而家變返同香港一樣

再次自膠

btw 升完好似冇乜feel

一樣，佢話過唔到數
所以死死地氣又填返啲卡資料落去，del返唔apple pay住

我果陣個mon冇問題，不過機背氧化好勁

買app過唔到數定點？我啱啱試買$8正常喎

試吓先

Xs Max？等你報告

icloud/apple music每個月自動扣果啲揀左apple pay佢過唔到數
都係要入返信用卡資料先得

頭先部X突然完全死左要強制Rebbot,即刻更新埋12.3

iOS 12.4 beta 1 核電廠黎

其實有冇群組係討論電話問題？

我都想有，最好係WhatsApp group

啱啱入Apple Store求其買啲嘢拎咗個紙袋

喺post咪得

求其

遲來的12.3 電量評測

XR用左大半日仲有40%

點求其法先？

買全個Store最平嗰樣嘢

腸仔

話時話，蘋果最平果樣係咩

Bingo
Type c轉3.5
發覺有時都係要插耳機玩music app多啲

Lightning/type c轉3.5 adapter $69

你係有料嘅

年中進貢唔少俾Apple
梗係要儲埋個紙袋

但係要填d 咩
冇見話可以edit

Icloud subscription

不如留低tg?

開grp小圈子不了

想問下 交通卡暫時係咪得大陸果堆同suica加到？

Elton john個beats 1 radio show好正

master 加到，但香港未用到

有無人上左IOS 12.3 iPad Wifi 不停LAG 斷線

利申 iPad Pro 12.9 inch

比唔到錢用spotify
apple music 點睇

youtube d廣告越嚟越勁

識啲嘢

呢條腸仔實際啲

Pro 10.5 琴日升完 去到依家都正常

大師

手機睇youtube惡夢

12.3仲慳電

最低消費好似150$ wo

屌你老母Viutv個app唔撚俾人airplay，係咪ON9

係咪更新完就咁今日出左個V1.25.4更新

有Apple TV app

第3代冇得裝app

唔係，上一個版本已經airplay唔到
用safari試過網頁版都唔得，淨係airplay到個廣告

不如直接問佢拎一個

點會AIRPLAY唔到.
日日都用

係咪黃色唔得？藍色好似得

雞蛋妹跑步

用唔係MFI既叉電線究竟有咩影響?
原來我用左條唔係MFI既叉電線叉左成年電
但效能都係91%

所以你咪唔係100%囉

我用verbatim差左一年 仲係100%

無MFi晶片咪永世得5V1A囉

無得用 Apple 5V 2.4A / USB PD快叉標準囉

不了

想要娜姐多啲

rockstandy

8plus 由12.1.3升左上12.3
比之前耗電左

Rock Steady ...

有冇mb air巴打睇開itunes電影可以答下，full screen個陣你地個mon 會唔會好輕微咁閃下閃下?
我借左幾套戲都係咁，但係去YouTube full screen又無事，用desktop itunes睇套戲都無事，想睇下係咪只係mb air先出事？

google 最新廣告 叉電快

上左12.3用尿袋差電差到80％左右好似差得慢過以前

GFable

無mfi 好似只係無咁安全姐

用緊綠聯條c to lightening
So far幾好用

邊到仲有ipad pro 10.5

iPhone 6/7Plus是支持 5V2.0A10W充電功率的，而iPhone 8、iPhone 8 Plus、iPhone X進一步提升功率，支持5V2.4A也就是12W充電功率。市面上常見的5V充電器都使用USB-A型插口，手機插上充電器的一瞬間，手機與數據線會檢測D+D-是否具有蘋果識別協議，如果無識別協議的話，手機會運行在5V0.9A的充電狀態上，只有檢測到蘋果協議（Apple 2.1A / Apple 2.4A），手機才會按照5V2A或者5V2.4A全速充電

ios 12.4 beta 有無咩伏

原來西女人去咗Airbnb做

Airbnb要轉做豪宅生意了

西女人：冇錢咪撚去旅行

用緊 冇乜特別嘢

12.3我部機升完有交通卡同apple pay cash加，但係我老母部6s就無

準備又搞死一間

請佢果個都onlun9
明明之前既工作行業完全唔同
咁都請佢，貪佢d咩？

唔少ceo都係咁

搵啲新衝擊掛
到時將啲民宿變哂做豪宅

返屋企用AD BLOCK 睇算

Airbnb會俾到幾多年薪佢

電量如何

ig通知點解一時有相 一時又好耐都冇相

黃糖係新囡囡?

係 娜娜少咗出來

Apple referbrished 勁多

無線充電揀直立式logi定係平面式belkin好

以為唔係mfi會叉都叉唔到電

我唔得喇

用落同12.3差不多

終極抵玩之選

直立式有notification嘅時候個face id可以即刻unlock
不過如果你仲有其他細件嘢可以無線叉就未必叉到
因為件嘢未必對到個coil

logi
打直定打橫都得

belkin消委員滿分

Airbnb近兩年搞緊豪宅啦
單做平單唔Work，做埋Experience
人地2019/2020要上市呀

我就得xr 所以logo係咪最佳選擇

岩哂佢

“Luxury living that you deserve”

RIP Airbnb

如果logi有得打橫打直就佢啦

得apple store有得賣
巴打們買左邊隻無線充電

我用緊個有得90度內任較角度既

遲下book一晚劏房都要$999美金

我想問下大家有無呢個問題
我 fb apps 耐唔耐就會 news feed 有問題，淨係 load 到頭幾個 post，之後已經碌到底
fb page 有時會完全 load 唔到資訊欄下面啲動態
咁嘅情況都有一頭半月，係佢有事定我有事

adblock?

一樣,持續左好耐

無用呀

用friendly啦
幾好用

唉其實 fb 愈整愈柒真係想放棄佢
但有啲 fb page 想睇，都係要繼續用

有咩page

本身有買模型果啲，睇啲鋪頭 fb page 講有咩新貨有咩特價
仲有睇寵物果啲同 pokemon

Friendly+都冇以前咁好用 介面又愈來愈窒 逼住用返官方fb app

佢加dark mode嘅話 會冇咁嬲

Safari 用 mobile web 版算啦

我用緊又無呢D 問題喎~

想問下邊隻apps 可以key d icon 取代人樣
認真求救

你係想遮住人樣？ Snapchat 不過係手動key

AirPods 2無線版更新 1A673

自從上左ios 12, 係咪無得喺search 嗰到check 匯率啊?

ulifestyle 嗰到有教

但我自己試就唔得, 點解嘅

用到喎

成日碌碌下會無啦啦㩒到like制

入post睇相 再swipe同一個post既下一張相會變左swipe抬下個post 仲要係第二個user既

以前都話順過官方app 依家成日碌碌下會窒